原來人生最難既事 係面對過去

呢個人生大topic
真係好難做到
好可怕既感覺
無論係 感情 友情 事業

過去咗就唔好再諗

其實下一步更難

無得唔諗 有時個種感覺會浮現返
一定要諗方法面對

係點

你要正面去諗返過去 過去應該係比人反思 而唔係增加失落感。

面對將來好似仲不安，前面好黑，想原路返轉頭

諸行無常 是生滅法 生滅滅已 寂滅為樂

見到你呢句咁深奧，更加覺得前路茫茫

盡力！

即係過就過去
下一步先仲難